<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Tany Minds</title><link>/ro/blog/</link><description>Recent content on Tany Minds</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 23 Dec 2019 20:17:01 +0600</lastBuildDate><atom:link href="/ro/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Există influencer Marketing în România?</title><link>/ro/blog/exista-influencer-marketing-in-romania/</link><pubDate>Mon, 30 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ro/blog/exista-influencer-marketing-in-romania/</guid><description>Influencer marketingul în România până nu demult nici denumire nu a avut, poate doar niște încercări vagi. Tendința în marketing de a angaja influenceri a apărut acum câțiva ani la noi.</description></item><item><title>Păcat că nu este la fel… Pledoarie pentru o copilărie fericită</title><link>/ro/blog/copilarie-fericita/</link><pubDate>Sat, 21 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ro/blog/copilarie-fericita/</guid><description>Cred că auziți și voi povestiri despre cum au fost odată copilăriile oamenilor. Erau frumoase, cu zăpadă, cu timp petrecut înghețați dar fericiți, toată ziua prin pădure, cu jocuri de-a mama și tata.</description></item><item><title>Copiii nu pot trece peste convingeri limitative ale părinților?!</title><link>/ro/blog/limiting-beliefs-parenting-children/</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 13:45:06 +0600</pubDate><guid>/ro/blog/limiting-beliefs-parenting-children/</guid><description>Mediul oferit copilului este fundamental Atunci când părinții au anumite frici, convingeri limitative, copiii nu au cum să fie altfel. Ei au parte de mediul oferit de adulți, de unde își extrag informațiile și modele de comportament.</description></item><item><title>Fericirea? Nu o mai căuta că nu a pierdut-o nimeni...</title><link>/ro/blog/about-happiness/</link><pubDate>Thu, 02 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ro/blog/about-happiness/</guid><description>Nu mai căuta fericirea că nu a pierdut-o nimeni, în orice caz pe a ta. Poate că zice cineva că și-a pierdut fericirea, dar nici în acest caz nu era a sa.</description></item><item><title>Criză economică? - Ce se întâmplă cu afacerile?</title><link>/ro/blog/economic-crisis-business-romania/</link><pubDate>Thu, 16 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ro/blog/economic-crisis-business-romania/</guid><description>Criză economică? Ce se întâmplă cu afacerile după o lună de stare de urgență? La prima vedere e un haos total. Companiile se orientează pe online, unii știu cum se face, alții nu prea.</description></item><item><title>Criză? - De ce le este oamenilor frica mai mult, de pericolul iminent sau de incertitudinea viitorului?</title><link>/ro/blog/crisis-iminent-uncertainity/</link><pubDate>Sat, 14 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ro/blog/crisis-iminent-uncertainity/</guid><description>Aș tinde să spun că oamenilor le este frică mai mult de pericolul din prezent ceea ce întradevăr este valabil pentru o parte din omenire, cei care nu au obișnuința să gândească la consecințe.</description></item><item><title>Când emoțiile strigă la mine - Despre schimbare</title><link>/ro/blog/about-change-when-emotions-scream-at-me/</link><pubDate>Wed, 26 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ro/blog/about-change-when-emotions-scream-at-me/</guid><description>Când inima îmi bate mai cu putere, știu că trăiesc. Atunci când emoțiile strigă la mine mă răstesc și eu la ele, să se tempereze un pic.</description></item><item><title>Unde dai și unde crapă - Ce simt la 37 de ani :)</title><link>/ro/blog/it-does-not-crack-where-hit/</link><pubDate>Thu, 16 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ro/blog/it-does-not-crack-where-hit/</guid><description>Ce simt la 37 de ani. Abia când am scris numărul mi-am dat seama cât de mare e. Dar nu sunt speriată. Mai degrabă mă simt eliberată.</description></item><item><title>Etichete, clișee, statistică - Laptele va da în foc?</title><link>/ro/blog/labels-cliches-statistics/</link><pubDate>Fri, 20 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ro/blog/labels-cliches-statistics/</guid><description>Trăim cu o mentalitate statistică. Știm ce se va întâmpla în următoarea clipă, știm ce va zice celălalt, știm dacă o să o dăm în bară sau nu.</description></item><item><title>Gândire pozitivă / Dezvoltare personală – De ce exagerăm?</title><link>/ro/blog/positive-thinking-personal-development/</link><pubDate>Fri, 15 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ro/blog/positive-thinking-personal-development/</guid><description>De ce exagerăm? De ce nu conștientizăm pe lângă beneficii și neajunsurile unor instrumente, abilități învățate? Oare lucrurile sunt doar în alb sau negru?
Concepte precum ”gândirea pozitivă”, ”dezvoltare personală” sunt supraevaluate de unii și subevaluate de alții.</description></item><item><title>Dimensiunea contează? - Afacerea și Creatorul</title><link>/ro/blog/size-matter-business-and-creator/</link><pubDate>Wed, 13 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ro/blog/size-matter-business-and-creator/</guid><description>Totul depinde de persoana interesată. Ca și în viață, totul este relativ și depinde de percepția fiecăruia în parte. Pentru cineva dimensiunea unui business înseamnă câți angajați are, pentru altcineva ce rulaj, pentru alții ce profit și mai sunt cei pentru care contează valoarea care o aduce afacerea pentru oameni.</description></item><item><title>Creativitate și rezonabilitate – Tu ce alegi?</title><link>/ro/blog/rezonabilitate/</link><pubDate>Mon, 11 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ro/blog/rezonabilitate/</guid><description>„Omul rezonabil se adaptează la lume. Omul nerezonabil adaptează lumea la el. Tot progresul lumii depinde de omul nerezonabil.” George Bernard Shaw
A fi sau a nu fi, rezonabil în procesul creativ?</description></item><item><title>Anxietate și business – Liber dar singur?</title><link>/ro/blog/anxiety-and-business/</link><pubDate>Fri, 08 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ro/blog/anxiety-and-business/</guid><description>Poate părea straniu, dar aceste două concepte sunt legate strâns. Antreprenoriatul este un amplificator desăvârșit al anxietății. Este pasul care atunci când îl faci rămâi liber dar singur, cel mai des.</description></item><item><title>Repetăm tiparele cu tot cu greșeli? – Vibrând în propriile culori</title><link>/ro/blog/repeat-patterns-with-mistakes/</link><pubDate>Wed, 06 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ro/blog/repeat-patterns-with-mistakes/</guid><description>De ce încercarea de a face același lucru a mai multor oameni duce la rezultate diferite? Chiar dacă sunt urmați pașii către succes ai unor oameni care au reușit deja acel lucru.</description></item><item><title>Fluierând pe stradă - În viață ca în business</title><link>/ro/blog/in-life-as-in-business/</link><pubDate>Mon, 04 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ro/blog/in-life-as-in-business/</guid><description>”Cum să…”, ”Zece pași pentru…”, ”Cinci strategii care…”. Ok, dar care ar fi următoarea etapă? Poate ”De ce? vrem să facem cei zece pași?” sau poate ”Ce este succesul de fapt, pentru fiecare din noi?</description></item><item><title>Ce înseamnă să fii dus cu pluta...</title><link>/ro/blog/ce-inseamna-sa-fii-dus-cu-pluta/</link><pubDate>Sun, 02 Dec 2012 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ro/blog/ce-inseamna-sa-fii-dus-cu-pluta/</guid><description>Vei înțelege, doar dacă, în timp ce participi la o întrunire importantă te prinzi la ideea că în loc să asculţi ce se vorbeşte, te uiţi cum atârnă o scamă la haina celui din faţă şi ai impresia că dacă nu o scoți explodezi şi nu mai stai liniştit până la sfârşit.</description></item></channel></rss>